可以出院啦！！！！！！

雖然報告同腦瘤科醫生都見唔到！！！

但都出到院 多謝大家 係你地身上得到好多支持 多謝你地

我會繼續努力 用最正面既態度接受之後所有既結果多謝大家

牛定熊？

升定跌

麵麵

支持！身體健康！

牛定熊

身體健康

大DODO
早日康復！！！

恭喜 牛定熊咁

麵仔

恭喜呀！

牛定熊？

恭喜
咁今日個市係升定跌？

面神

面b

包膠都無

你肯定你出得？

點睇打仗

恭喜

快啲俾tips

支爆未

加油麵麵

麵囝加油

出院牛定熊

麵麵加油 無事先做到世界冠軍

牛定熊呀

牛定熊?

He is back!

恭喜咁牛定熊？

又上熱門了

Take care

麵麵回歸

麵麵！身體健康！過嚟食炸雞

恭喜麵神

人無事先做到世界冠軍

麵

大dodo

熊仔頭

恭喜泥菩薩

好掛住你呀。
今日升定跌點睇？

唔好再入去

強貼留名

冇報告冇醫生見。。。
你確定你唔係偷走？

加油呀麵麵

千跌了

跌跌跌

出院=好

麵神

我麵復出
牛定熊？

可唔可以創最快上熱門記錄

介賭啦pk

一分鐘就有3頁回覆
究竟幾多人follow咗你

麵麵個瘤係良性?

恭喜 牛定熊 快

麵麵出左院都休息下啦
乖啦

有方向了

1分鐘上熱門

加油呀

可唔可以同大dodo 做愛

好消息， 即係牛？

幾時先做化療果D

保守估計5000 睇正皮數？

方向！！

麵麵今日牛定熊

係羅咩叫報告同醫生都見唔到

有冇人性架仲問依啲

交低一個字當找醫院數
牛定熊

麵麵，身體健康！

麵神你無事就好,之前班仆街仲開post諗住燈死你,好驚再見唔到你

麵神出山快d祝中印和平，永遠唔開戰

出院買牛或熊賀一賀佢啦

麵神復活了
願你的國再降臨

醫生放心俾你出院

最緊要人無事

麵麵 翻黎喇！

follow 麵麵是常識吧

麵仔加油
炒股傷神呀
抖吓先

Hi老母麵

大難不死 必有後福！今日牛定熊呀！

切完個瘤會唔會無左燈力

咁岩，我都係今日出院🥰

無左粒燈

三分鐘上熱門

恭喜呀麵仔

麵麵點睇中印大戰同北京肺炎？

恭喜麵麵

呢排輸好多
等緊你出院
Btw牛定熊

麵麵加油

哭𠹌左

無左粒燈制

麵😚😚😚😚好好休息

早日康復
牛定熊

麵麵冇事喇 唔好再燈自己啊

5頁

3分鐘5頁comment

麵麵 牛定熊

恭喜, 雖然唔知你第一句UP咩

快啲快啲好返啦

call定put

好撚心痛

一入到黎個個淨係掛住問牛定熊

根本無人真正關心麵仔既狀況

麵is back

加油

財經台KOL - 麵麵

下午又大趺

!!!

狂賀

巧掛住面面

日後好好保重身體啦
小D捱夜，多D運動
均衡飲食，零煙酒
最重要，賭小D牛熊啦仆街仔

麵麵
你一定要保重身體
人冇事先可以做世界冠軍

出院去食餐好

麵神一出post，唔洗1min就1版
財經台救世主

麵麵 燈自己

應該係入咗青山多過手術室

幾時買牛熊過手弔？

祝大dodo 早日康復，帶領連登巴絲賺錢

麵仔保重身體

無你係度輸得好慘啊

出院唔講牛熊，出嚟把撚呀

快d好返
掛住你呀面面

好好休息

Gay yau.

🐻🐻😂

低調

綠色定紅色

麵麵保重身體啊

太好喇

講左先啦屌

休息一下啦

最正面 即係熊 收到 面面

面仔身體健康

祝麵神身體健康

引領牛軍

之後都冇咩野做到 淨得電療同化療

好多人靠dodo搵食

五分鐘上熱門加166個cm

麵麵！錫一啖先

麵麵無事就最好

重牛未

恭喜恭喜

get well soon

加油呀麵神

麵麵身體健康

麵麵返黎啦

麵仔加油呀

出左院都唔好咁搏，要慢慢黎
下個post再問你牛定熊

面仔加油！

你一定會冇事！出左醫院唔好亂走，食野要煮熟晒先好食！

做手術個醫生同我講架

恭喜哂

大dodo復活日

黎緊休養吓
呢半年唔好掂股票喇

求吓您

我啲學費靠你啦

麵麵好好休息下

大奇蹟日

麵麵帶領牛軍發達嘅時間嚟啦

升定跌？

點可以見唔到醫生就出院㗎
你要冇事呀麵麵

恭喜麵仔你唔洗割包皮

太好啦麵麵抱抱先

應該惡性

希望你死，on99

麵麵我愛你！

今日大喜 升！

以後跟你搵食

正面 = 牛

麵麵成為左強化人間

617 麵麵日

黎黎黎

Get well soon

頭幾個留言一個慰問都問
剩係掛住股票
麵麵 你休息多啲呀
我哋陪住你

好番=升

好擔心你呀麵麵！！
醫生點講？
有冇話咩期數

要番醫院睇埋腦瘤科醫生

佢決定的

牛定熊麵神1

股神準備復出

一出post就跌

最重要係第幾期
btw 你要加油

會唔會粒腫瘤就係燈力嘅來源

我關心！

唔follow想輸晒成幅身家咩

麵仔，你好硬浄呀

身體健康，買返隻牛慶祝下啦

祝麵仔身體健康
話時話牛定熊姐

以最平常心 接受所有結果 唔驚唔驚

祝面面身體健康

麵麵要身體健康啊！

麵神回歸 又可以上船喇

恭喜面面

面面 加油呀 我想發達呀

身體健康，恭喜恭喜。

牛定熊

有政府

你真係入咗廠呀

😁健康呀要

大do do要身體健康呀！！！

早日康復

個人無事先可以做大dodo家嗎

非時事台開po13分鐘11頁算唔算係一個記錄

熊軍

入貨啦去

手足！！！！

好怕問佢有冇事, 佢答冇事, 害左麵麵

咁開心係唔係牛啊
身體健康

麵麵 身體健康

Dodo粒神石冇左啦

復出

買隻牛證慶祝下

出得院即係牛啦

財經台 雖然好似無錯

好番就好。抖抖過兩日上黎燈過

一定 最少抖個月先

出咗報告未？

究竟係邊隻？

良性？

大dodo歸隊
繼續帶領熊軍

電筒無咗粒電池🔋

個市可以出院=個市升
即係要跌!中!

你咁講完 個醫生會同你講:之前睇錯係良性先啱

點解見唔到腦瘤科醫生

公喜公喜

楊大dodo

個醫院fat fat la

唔睇住了

即係樓市跌到仆街

保重身體！

早日康復！

dodo幾時養熊

麵仔有咩post係上唔到熱門

係咪已經切晒喇?

麵神加油

知道了三清

一定一定

麵麵 可唔可以解釋下做手術之前個post咩事

早日康復呀面面

恭喜你出院吖麵麵

個醫生有冇講成因或者係咩瘤

麵仔必有後福

最緊要身體健康！

燈力全失

Take care 麵神

買得太多牛熊 生左個燈掣係個頭

麵麵係1定0

大dodo要保重身體呀

身體健康呀

大dodo保重身體 好多連登仔靠你養

恭喜麵麵仲有無唔舒服呀

太好了

麵麵好好休息

姐係仲要仲電療化療?

下餐食咖哩定中菜?

唔好燈我

咩都未知

咩都唔洗講 牛定熊

可以同老鮑開戰 燈到佢印錢機失靈

咁高興，麵神想食熊掌定咖哩羊

面仔加油

大dodo麵神重返榮耀

麵麵
好好休養
等你番黎

Welcome

Dodo revenge!

休息下啦麵仔
人無事先做到世界冠軍架嘛

大dodo強勢回歸

咩都未知但要電療同化療 ??

same ask

in麵仔we trust

加油呀。麵麵
香港股市無左你唔得

麵仔早日康復

大dodo 好波

唔好燈自己啊

切走咗會唔會燈唔到

唔好咁講 大家俾面姐

多謝

how do u know?

take care

係呀

想請面仔食飯

幾時再入返市

Take care!

多謝哂

早早康復

我唔買股咖
身體健康

麵仔唔好偷走

惡性

報告未出

太多病人掛

一定

住私家？

面仔要記住
財多身子弱！
錢留返比我地一眾信徒
你安心比方向啦

大家俾面姐

大DODO

切左九成五

邊個？

割左都要做電療化療？

一定會

救命

咁無事嘅, 大步躐過

好番之後仲會唔會玩牛熊？

無事咪好囉

有麵的網民像個寶…

之前仲以為你出膠post...

快啲好返一齊繼續屌牛屌熊…

港股定美股定大陸出院？

麵神一開燈 北京又要封城

會唔會有咩後遺症
記嘢唔清楚之類個啲？

唔好講咁多廢話喇 牛定熊呀

支持麵仔

個醫生放你粒瘤落個手套度

麵麵早日康復

麵囝

麵神
應承我
出左院就多啲休息

等緊你開飯呀，牛定熊？

媽咪哥

牛定熊
今日冇方向就係等緊你

恭喜麵神！！！！！
Btw 麵神你啲燈氣可能過左落我到

麵仔保重啊

咁多名男子對得起 我坐未可坐係咁大家咁講！！！

咁唔驚

電療化療收埋個尾啫

膠質瘤

冇成因

你幾歲

麵麵早日康復繼續帶領牛軍

Same here 我地係咪改壞名

麵麵早日康復繼續帶領熊軍

take care meen meen

麵麵加油
快的好番

祝身體健康

唔係掛
我連抽4次新股都唔中
今日一放熊 個市就free fall 咁款

我都想從大dodo尋找投資啟示
牛定熊？

Welcome back

身體健康麵麵

無啦

麵神快d試下燈力有無影響先

一入Tesla 即刻跌60蚊
再入小米 即跌

人無事先做到世界冠軍架

抖下先好拍返片啦

加油 希望你以後健健康康
我同你差唔多年紀
身邊有朋友中左風
🥺🥺🥺🥺🥺🥺

醫生講的

麵麵之前點發現有病？body check?

遲d先

好似好惡好難斷尾

麵神我地等你指引呀

無事呀要

麵仔啱啱出院，慢慢休養下，唔好買股票呢d 咁刺激嘅野住喇

Miss you！

check多次先啦。

面神強勢回歸

冇事就好了

正面態度

潛台詞：熊

出院係好事（好市）
姐係要入熊 淡友有救了

麵神保重，得閒燈下自己燈到好返

恭喜
你本身係估自己過唔到呢關嗎?

講真 係的

麵麵take care

麵神 身體健康呀！

熊哈 熊熊哈

麵麵真係好樂觀 完全唔似病咗
炒股玩牛熊記住 YOLO

可唔可以影縫針線當係預測走勢圖

最正面

最緊要身體冇事

早日康復！

燈神幾撚時死

麵麵牛牛定熊熊

保重身體面囝

John McCain???

出院會買牛定熊

連登仔最缺乏咩.jpg

麵仔有無同醫生講你就係媽咪麵

有呀

佢搵我出黎既

咁醫生都唔洗再番工 跟老母麵搵食就fatfat

佢有上連登？

咁休息完記住俾返 d tips 佢

祝麵麵平安

醫生咁忙都有追po

恭喜🎉🍾️

無事就好

麵神保重！

神經膠質母細胞瘤?

支持，市場等緊你熊

早日康復呀麵麵

呢句野有幾分被醫生切左額前葉嘅平靜

麵麵加油，等你番嚟

點解唔切晒佢

In 麵麵 we trust

佢燈返自己入院

食好西呀！

加油因為你所以入牛先冇蝕咁多

燈自己

麵麵係咪住私家

勁呀麵仔，繼續努力康復

大dodo 好返
股市大爆升

人冇事先做到世界冠軍㗎嘛

冇左燈力=必中？

麵麵早日康復呀

你真有凝聚力

要身體健康呀麵仔
好好休息

恭喜

熊哈哈

麵麵多啲休息啊

麵麵即刻買返隻牛熊賀一賀佢

人無事先做到世界冠軍架嘛

醫左幾錢？

麵麵
喜迎大DODO回歸

麵囝！

麵麵加油！身體健康！
全連登巴絲等你復出

祝你身體健康

祝你平安

恭喜

牛定熊呀吊你

身體健康 平平安安

大dodo休息夠就好出動啦

燈力有冇少到

麵麵牛定熊

同webb係同一個人？

屌，你班人真係

雖然我成日跟你買
但祝你身體健康啦，健康真係無價
有無感想同咁多巴絲講兩句

就腫瘤的惡性度而言，可分為四級如下： 第一級-毛狀星狀細胞瘤（Pilocytic Astrocytoma），第二級-星狀細胞瘤（Astrocytoma）屬低惡性腫瘤，第三級-分化不良星狀細胞瘤（Anaplastic Astrocytoma；AA），第四級-多型性神經膠母細胞瘤（Glioblastoma Multiform；GBM）屬惡性腫瘤。

膠質瘤都有幾種

養好身體之後做乜都得
祝你盡快康復

身體健康 長命百歲

好番先問牛熊

交返手術費呀仆街

恭喜身體健康
冇事先可以做世界冠軍

醫生唔洗玩牛熊咩

屌 㩒錯掣
出院就好 之後啲治療過完就冇事

身體健康 麵麵

麵神！！！！！！！

身體健康啦麵仔

CAR T-Cell香港有冇得做？
如果買左醫保做呢個冇咁辛苦
加油啊麵麵

醫生知唔知你係面咪媽

正面=升=牛，即係要買熊

你係私家做公立

身體健康啊麵仔

嗰個人返左黎。。。

黎緊香港會點

麵麵
祝你早日康復

恭喜麵仔

燈唔死

恭喜麵麵好好休息呀

麵仔 早日康復呀

小心身體呀面面
人冇事先做到燈神加麻

麵仔意志力同eq 都勁好

好波

麵神，好好保重身體

雖然我地素未謀面
但冇咗你都會傷心

快d好返啊 等你啊

牙麵，祝你身體健康！

自燈

Congratulations

"上"&"支持" 熊得?

護士姐姐靚唔靚女？

快啲好返
再戰江湖

有一兩個都靚架

知唔知仲係咪處

麵麵頂住

唔比我黎探你

我唔知

唔好咁啦 我地永遠都係朋友

日後多啲上黎報平安啦

麵他如何係astrocytoma

麵仔多休息

無 margin 可言, 點切晒佢 ?

麵爺一唔係度穩住大局
世界就亂到7彩
美國BLM、支印拳頭交，金仔金女炸兩韓聯絡辦公室

好似話切左會唔識講野

已經跌緊...... 又燈

祝你早日康復

麵仔出院有無咩想做

入熊

請教ching咁化療和鏢靶怎樣配對，大小面積是否分期數

當然越貴係越靚喇！要佢個醫生用開邊間

通常護士姐姐喜歡紀律部隊

我都wiki咋

麵仔係Astrocytoma？

我都唔識 醫生話係膠質瘤

可以做清醒開腦手術，切少少然後keep 住問你問題要你搭。

申利：expert

膠質瘤都有低度惡性

為左維持你一貫意志, 我會繼續笑鳩你

但如果佢突然真係唔出聲噉點補救？

所有野都有風險，只係睇吓回報值唔值

neurosurgeon 上 lihk ?

恭喜 雖然無玩過股票個啲

做得neurosurgeon應該有咁上下年紀
利申：大叔控

切住你前額葉問你問題

有冇驗埋血？AFP，bHCG 高唔高？

有無問醫生拎番垃高質樓做留念

屌你出院關財經咩事呀

一句講哂牛定熊呀

保重呀麵麵

正面態度即係升囉！
買熊先

身體健康最緊要

護士姐姐都鍾意錢

佢哋揾到下錢㗎！喜歡大隻仔喎

惡性？第幾期？

又話要做化療嘅咁撚快出院

搵到錢唔等於財務自由 跟男朋友買好快做大業主

主觀地想係麵仔玩鳩我哋

化療唔使住院

身體健康！

想知果耐
"咁多名男子對得起 我坐未可坐係咁大家咁講！！！"
本身想講咩

臉臉仔

打算邊度做電療？
利申 想見你真人

最正面 係咪有咩意思

咁名位連登仔 對唔住 我仲未可以坐係到同大家咁講野

其實我自己都唔知講緊咩

但見到你地咁支持我 我覺得自己要開個post

買牛PLZ
熊軍死得好慘

麵麵，記住要做個全身檢查，因為惡性可能由其他地方轉移

利申:同你一樣兩個月前做腦手術，不過良性，休養中

Welcome back 麵麵牛定熊啊

清，呢啲嘢唔識好過識吓嘛！
我又唔係做醫生護士

咁你咪即係可以訓係度同大家講野

媽咪哥，你嘅心態非常好。一定可以打勝仗，加油呀大dodo

用呢啲黎玩？醫生生外科手術完成被醫生診斷病人可以出院，再等化驗報告再再安排化療或電療才再分次入院

但都要入院計算，公立和私營醫院一樣

入開有條路

麵仔早啲抖啦

身體健康！！！！！

身體健康 萬事如意

面面

dodo

出黎牛牛佢沖下喜

最緊要人無事
面仔長命百歲

香港私家未聽過Awake Craniotomy （清醒開腦)

依家HA emergency status

Expert W醫生

有MRI navigation (你當呢個係腦既google map) guide 個margin

Non-awake (非清醒開腦)可以做intra cortical stimulation (用電流刺激個腦睇下個位同活動區域差幾遠黎決定幾收手)

一般前題係Maximum safe resection
你都唔想切晒但係半身不遂或完全不能溝通(聽唔明人講野同講野完全語無倫次）

當然依家外國有小部分醫院awake craniotomy會有術前 3d printing模擬患者個腦，個瘤同活動語言區域同d線路的關系，再同傾你可以接受既犧牲嘅區域(手術後嘅缺陷)黎切盡

但一般我地都aim no added deficit

最後麵神加油！！！

Miss you

好好休養

最緊要人無事

麵麵

賣樓

即係先低後高

先跌後破頂頂到仆晒街

創２０世紀新高

無樓既人只可以望住啲樓價因為 麵神 既旨意係咁升
連車尾燈都見唔撚到

其實睇麵仔嘅post真係好開心

身體健康呀 非燈

最緊要無事

麵神祝你身體健康

david webb

無撚自己偷走啦仆街

麵麵依家情況點

how r u 麵麵？

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

麵麵祝你身體健康

麵麵 等你番黎繼續登爆個市

麵仔，加油！

我覺得呢個問題係最有人性

麵神幾時出指示
無左你熊軍陣亡得好慘

吽吽

救市英雄

麵仔係公立定私立做?

公立 勁大個團隊
淨係麻醉師都四個 醫生又三至四個 仲有勁多護士

如果之後有咩事我真係哂左佢地d心機

ok 一定

好好休養，遲啲出多啲po

麵仔保重

印度 中國 邊個贏？

唔好咁諗啦，盡力打場仗就好

會盡力架啦 放心

麵仔，多d休息。唔累無聊就上黎搵我地吹水，連登都有好多手足撐你打贏呢場仗。

知道

身體健康吖

想問個醫生點知你係媽咪麵架

我都唔知 但佢叫得出我係麵神

咁你有冇認

冇 捉到正一正 但佢知我係麵仔都對我好左既

最起麻佢係到個陣冇綁我兩隻手

同埋仲請我飲檸檬茶

入市單聲
熊哈哈

可能佢買開你對家點都唔得會俾你死嘅

佢叫moment 哥 係沈門架

佢個人都好好人

可能你之前幫個醫生贏唔少

個度好多人都知你真身？

得兩個醫生知 佢地都冇爆我出黎 非常感謝

唔好提

年頭玩期指一鋪贏8皮，信心膨脹，信自已眼光

有鋪買大期，點知同麵神同船，唔信邪，輸10皮

醫生呢啲專業人士都上連登

你咩野都自拔

有d喉自拔會出事

d護士驚出人命，無辨法唔綁你

對唔住呀個陣出現好多幻覺 話d醫生想害死我 我先會咁做 後尾家姐解釋番我知我做過咩黎 先知個d係幻覺黎對唔住 真係對唔住呀

咁多位 黎位就係moment 哥了

好多有上，我個科醫生一半有上

如果你比人野生補獲，你張大頭相可能會上連登

唔好嚇我 其實我都想知你係點發現到我

同醫生相認so sweet
祝身體健康

thx

咁先好 大型複診手術都係去返公立做好d

呀麵，份報告未出就知係惡性了？

做手術個醫生同我講架

佢話都幾肯定唔係良性

麵麵 你知唔知我幾咁擔心你
保重身體啊

如果係惡性既話康復機會大唔大

麵麵唔好有事呀重要繼續跟你搵食架

等緊個報告先知

冇事架 放心

麵哥要長命百歲

膠質瘤都有幾隻嘅

你自己講出得院.....

咁仲出唔出到院

出左啦

moment哥 應下我好wo
唔想再俾人起底了

好耐以前，你無錢開飯，開post 叫人轉錢比你

想轉錢比你開飯，轉唔到

知道你大概嘅名

你第一次入黎，見到你係病房有上連登

你個名到歲數同麵神差唔多，5成懷疑你

跟往你開post話有瘤，99%確認你

到你爆MRI期，100% confirmed重唔係你

之後就暗中觀察，等你做完手術至同你say hi

真係強勁 佩服佩服

威院7B？

唔會俾你估到的了

依家佢好精神

咁要開個記招

洗唔洗咁誇

wowwww, neurosurgeon

hallucination個時自爆

醫生唔爆得病人私隱
唔好問啦

牙麵
祝你身體健康!

醫返好個腦會唔會從此破燈

唔洗

追完post, search左膠質瘤d資料，希望你會堅強面對!
我地G持牙麵健康回歸!

加油!

上蘋果

正仆街 仲問

咁姐係牛定熊姐

死心啦 moment 哥係唔會出賣我的

唔係我囉OK?

都自爆左咁多獲 不如正式上水做kol啦

呢個post越黎越正

唔好啦 依家仲病緊架

有咩正 淨拎黎俾我吹水用

做代言人 賺返d洗用都好

其實你出黎直播講句升字跌字都應該多人課金

個主持拎住包媽咪

星期一牛定熊

呢排成日都好易眼訓

遲D先啦

咪姐係唔係我囉

早d休息

面面依家仲打唔打到飛機 洗唔洗搵人姑娘幫你打

面面可唔可以講下你點發現自己有瘤

祝你身體健康，快啲好番

話時話，有冇發現其他超能力

仲其他超能力？

當初有咩病徵令你睇醫生

快撚死左佢

係屋企昏抵左

咁嚴重

係 本來都搵左份hea工做 估唔到一切都發生得太突然

開得太多膠同自燈post, 積孽已深

我估係公立嘅私家房，咁快比期你做手術，你一定係有背景嘅人仕

全靠連登仔咒你死
Rip

你真係特別！欣賞

多啲休息呀麵神

麵麵靚唔靚仔

咁都有得相認

你夠唔夠錢找數架咁高級享受係咪全醫院都知你d威水史

你點報答佢？

拍戲咁嘅情節

咁moment 哥有冇放工之後去pub吹水飲嘢

麵麵要唔要醫生推介？

勁妙手仁心feel

差唔多全醫院都知我自己蚊哂d野

勁靚仔

恭喜晒 港股好需要你

瑪麗醫院?

佢學歷又高過我 搵錢又多過我 點報答姐

唔要

唔會俾人起底的

恭喜麵麵！

大dodo 恭喜！
Btw 牛定熊？

想問做面面對家定人工高d

麵麵頂住
之後化療電療可能會幾辛苦

大dodo~快d好返呀！

麵仔快啲好返睇支爆

面仔而家份工點? 辭佐?

辭左了

點樣相認
係咪:「喂，麵神!」

面面 好好休息

真心佩服你既正面!

如果有醫生真係跟足老母面買股.....
會唔會有醫療失誤嫁

好似直接叫我麵神

保重

呀麵，你已經出左黎做野？

嘩麵神覆我呀
好人一生平安

為慶祝我面平安，跟隻極限熊賀下佢

我買咗包面祝福樓主

係唔係得我覺得尼個唔係面仔真人

好難羅
不過醫護不會亂爆料的

身體健康！！！

麵麵 我唔買股的
祝你一日比一日精神
一定！！！！

睇完維基
正常治療真係生存機率好低
建議 不顧一切 試下望落有可能有療效既偏方
唔好放棄 只要未死 一切都有可能
加油 堅持

麵神
雖然我冇買牛熊
但睇你燈牛熊係我生活一部份嚟
我年紀同你差唔多
見你發病發得咁突然 仲要四期 仲要咁唔樂觀
其實我覺得好似見住個老朋友死咁

加油啊麵神 睇你燈返生自己
你仲要留喺香港入集中營享受重光架

大都督 對唔住，我玩鳩大左 要平安呀

傻啦 我都冇怪過你

祝早日康復

狼來了. 點知今次認尻真
你果然好澤心仁厚

無事嫁麵麵，要平安

麵麵我愛你 你唔好有事

Dodo

頂住呀,巴打

麵，你呢家可能好難接受，大家都好心痛。
Hope for the best, prepare for the worst. 試下整個bucket list，大家一齊幫你完成佢!!

麵麵你會無事架

樓主洩露得太多天機

👍🏼👍🏼👍🏼

麵麵同其他GBM 嘅巴絲
可以留意下隻叫KHS101 嘅野， uni of Leeds有研究

雖然好似未有phase iii clinical trial 但咁睇似係GBM 新救星，話唔定未來好快有得試藥呢
(利申: 大學做過相關research)

祝麵仔身體健康，頂住，我地會陪住你等你

推
麵神加油

大DODO
一個POST 3千幾LIKE

撐住，會長命的